pdf無法開啟

係WhatsApp 開唔到pdf有咩解決方法 apple機

扔上google drive 試下囉

email send -->adoe reader open